足料碗仔翅好正 多麻油thx！！！！！

出面食又重味精 料又少 又貴 食完唔飲返幾枝水都搞唔掂
自己整一大盆 慢慢食 爽啊

其實好易整 前一晚浸定d木耳冬菇瑤柱
洗乾淨晒出下水 mit/切晒絲 扔晒落去煲就得
快、靚、正！！！！！！

YouTube:

食譜:

最近開始學下剪片拍煮嘢食片上YouTube, 歡迎留言指教一下。
希望你哋鍾意
希望可以sub埋個channel萬二分感激

多謝上個post巴絲嘅支持我會繼續努力

上回英式鬆餅：

以前街邊碗仔翅係以雞肉絲和粉絲為主
做到好似魚翅

係
個人鍾意素翅個口感多d

我買金龍點心 $37/2kg
唔知黃藍
無樓主自己整咁足料
但係口味、份量都ok

我都整過 都幾易整

屋企冇瑤柱。

想問街市有冇得平平地買幾粒瑤柱整你個碗仔翅？

整碗仔翅去街市海味舖買瑤柱碎就得 買20蚊夠用有突

其實唔落都得

正

下次會唔會
有聲講解下食材

醋呢

支持

可能唔會

小妹麻麻地碗仔翅落醋 所以無落

素翅同木耳都係依到買到？
大概幾錢？

好想食 但唔識買餸

以前樓下有
買埋腸粉燒賣 好撚正

用木薯粉代替馬蹄粉得唔得？

素翅凍肉舖可能有 啊媽佳寶買過無就用粉絲啦木耳就雜貨舖有碗仔翅啲料唔會貴

素翅可以去街市凍肉鋪買 大約廿幾蚊 要問 唔係間間都有
如圖：
如果無得買可以用粉絲代替

木耳可以去街市乾貨鋪（賣醬油、咸蛋個D）/中式藥房買 話買一兩 整到一次 唔記得幾錢 唔貴㗎預十幾蚊到啦

整下啦 超易整又好味希望幫到你啦 多謝支持

諗起就想食

可以 整一次嘅話唔需要特登買 但碗仔翅膀凍咗攪多兩攪會容易化水 普通生粉埋茨效果一定差啲

馬蹄粉超市一盒賣$50 木薯粉$10+ 效果同價錢成正比

唔該哂樓主同上面位巴打
勁詳細